反送中 2019年度大字回顧 香港人最難忘的8個詞彙

反送中
2019年度大字回顧
香港人最難忘的8個詞彙

踏入2020,對2019的經歷作簡單回顧,勿忘初衷。

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

推

： 大家仲記得我嗎？

多左喇 多左喇

-0-0